[點過海呀?] 聽日地鐵好大機會會停駛

過海隧道都會BLOCK撚埋我估
要租船過去?

游水

幾句講哂
831無大台 自行選地點
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

就算鎖晒所有路都會游水去

過唔到海咪就地搞囉

有本事停埋船同巴士囉

真係封既咪係尖沙咀行街囉

咁咪唔過海

tst kt碼頭

行隧道

過唔到海 係tst排天星

佢block 就塔船 巴士塞爆佢咪仲好

停呀 18區平日搞 你有本事停曬佢呀 日日搞你日日停呀 攬炒
我得不到的 中國也休想得到

維港渡海泳2019

迫到政府block過海已經算係超成功不合作運動

唔會 block過海啦，如果block 等於鎖島

依家有咩做唔出

8月31 自由行 下午三點見
被禁也要出

等鎖島

封鐵
搵狗係碼頭守
搵狗係馬路查巴士 小巴 私家車

聽日肯定會咁做
散場個陣,咁狗就可以拉晒班有裝既手足

過隧道囉，最多咪搭船

大家做好心理準備 點都要出到去， 我地要既係多人留低 請戴返豬咀 隨時食蛋準備， 咪撚再嘻嘻哈哈咁行出嚟

要返工呀，唔好停呀
申利藍屍

有心去唔好太遲過海

早d出發。

今晚過定海book酒店訓返晚
呢排無晒班蝗啲酒店幾平

小輪

小巴

uber

bus(有的話）

行路過海

行路？

封三隧人行

一齊行路過去

去機場

封邊度就會塞邊度

好驚驚呀

有公眾活動封，無公眾活動又封，執柒左佢啦

維港有兩岸

紅磡等行紅隧

致 和理非

兜個大圈囉，東涌>梅窩>中環，我係要去呀點撚樣吖

咁唯有遍地開花

今晚住酒店？

踩車

預撚左

有本事就停晒過海 + 港島全線

夠膽咪攬炒
封港島呀笨

唔係大機會 係一定會

好似未行過紅隧

有人住港島架
同埋有其他車

同你諗到同一樣野，記住，明天係無時間限制
大家有幾早去幾早

好驚啲人會遍地開花

將軍澳撚表示唔撚使去

全民武裝！

行

唔通真係要單手游過海

行過海好難咩

中聯辦係西隧出口隔離
應該唔會咁蠢

直接落區

新界表示今晚要騎定牛

呢排經濟差 想出去消費下都唔俾

行東隧得唔得啊

係咪地球人嚟架
地球係圓架
總有方法去到目的地
北角, 西灣河, 灣仔, 中環都有碼頭

依家先騎一定遲到

葵芳手足表示聽日準備好落區

大撚把人星期六要返工，有種就停

游水？
我買定水泡
有無巴打拉我過海

封哂過海咪學805咁遍地開花
上有政策下有對策

仲有新渡輪---> 北角去九龍城

區內dlllm

高鐵站

成班狗企晒係隧道等你入去

北角 -> 紅磡
北角 - 九龍城

聽日港島宵禁

諗到啦

你嗰comment加你個名

8319.1
8319.1
8319.1

片地開花

你果區無巴士？

聽日早D出定門

佔領維港
然後封維港

嚟個真•革命

當年獨立廣場都變咗佢哋基地
如果容許小弟 聽日戰鬥民族上身
亦希望各位手足 全力開火
係長期戰爭 但佢哋每一次都冇留力 我哋都要奉陪到底

九東有船去西灣河
仲有巴士過海嘅

係九龍玩囉

全民天星打哂尾餅畀記者影相囉
停埋仲好 全港開花

遍地開花

無遊行都有藉口關鐵? 咁大家要幫手清潔車箱

而家過定先咪得囉

巴士識遊水?

全港開花

咁叻咪同我停曬成條港島線佢

你啱

大長佂

直接行隧道

最好封L哂，無公眾活動但宵禁狀態，又可以揚威國際

停駛咪未出既人過九龍行街囉

百萬人行隧道~~正呀

各區大集會

推

行隧道去，番屋企都唔俾呀？

一定要港島先行得街咩

過海都封埋就集結各大過海隧道口

過唔到海唯有入機場啦
我都唔想去架

過唔到海米維港兩邊行街囉，閒時尖咀一句「五大訴求」，中環回贈一句「缺一不可」，維港咁撚細，多人叫實聽到，好睇過幻彩fing香江

點算呀我聽日約左人去街

過唔到咪周圍走囉

有本事你就同我停曬去港島嘅所有交通

過海隧道都BLOCK可能性好低囉

聽日無公眾活動佢用咩理由停

十八區都有街行
唔一定要出中環

如果過唔到既去尖沙咀旺角行？

維港兩岸。互相呼應

遲早執

佢唔比你集會遊行, 停哂MTR
哂遍地開花LO
好簡單, 係班撚屌政府傻鳩咁

十八區遍地開花

dunkirk

今晚過定海露營

添馬公園 遮打 甚至會咁軒尼詩道行人路札營都得

行紅隧

梅窩船嘅時間好似幾耐下

搭船啦屌

連10號風球冧樹 冇車都阻唔到香港人返工 我諗唔到有咩可以阻香港人上街

開花

第一次行紅隧過海

鐵 tui sui 上飄

為了防止狗賊唔比搵律師，請各位義士發夢之前搵一個信得過既家人或者朋友交低一個時間，例如我今日去夢遊, 若果我在夜晚2200之前無報平安, 就等於出左事, 要搵律師。地點可能有少少麻煩, 要走幾轉先知, 但係都好過比人拉48個鐘。當然佢要知道你既身份證號碼同中英文全名。

嘩！港島831好多地方有特價喎！香港人唔好執輸去排隊了！

行啦

我好歡迎佢自我閹割 到時18區即興行街街 你都咪話唔飽

行隧道，三條行曬

渡海泳
會唔會有水警圍剿

咪唔過海囉

留喺九龍消費？

尖沙咀旗干等囉

行路軌

紅隊起點

香港之路2.0

Block 過海算唔算香港島獨立

東隨

【推上去】聽日 請你地準備好同警犬硬碰硬既覺悟

水鬼隊,一於叫做滄龍小隊
全球首創水中示威+水中鎮壓

係咪真㗎
咁咪18區集會囉

邊個話一定要過海？過唔到咪大家尖沙嘴行街囉
又有新商場

d牛佬日日都係咁騎架啦

識玩
真遍地開花

你覺得班狗守得住紅隧入口咩

萬萬不可，一俾黑警兩邊包抄就死得

渡海小輪

夠人一齊行西隧過海，一出就係中聯辦啦

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

學啲鬼佬講句：user name checks out.

香港人仲咁斯文有乜撚野用呀
-

0612 金鐘 用橡膠子彈射盲中學教師。
0612 金鐘 立會圍毆被捕少女期間拉起外衣肆意凌辱。
0612 金鐘 開槍射擊患癌老伯。
0612 金鐘 中信大廈外前後包圍放煙意圖焗死示威者。
0612 衝突後受傷到醫院求醫時比拘捕，令大量傷者不敢求醫。
0615 迫死第一位烈士，在警署內歡呼。
0629 第二位烈士死後，意圖封鎖消息，用黑膠袋遮蔽遺言，對外稱因情困問題輕生。

0701 金鐘 早上扑爆女義士頭，再屈佢自己受傷幫佢包紥 。
0706 屯門 過百警力保護非法賣淫大陸雞娜娜。
0707 旺角 警員香蕉糖公然挑釁市民隻揪，但又笠水。
0707 旺角 警員揚言：做野唔需要委任證。
0707 旺角 推撞記者、議員意圖封鎖消息，圍捕示威者濫用私刑。
0707 旺角 女警扮示威者打傷義士後走入警察防線離開，再將熱心市民拘捕。
0713 上水 示威人群散去後，非法進入商場濫捕，迫到15歲小朋友跳橋自保，救回後再辱罵。
0713 上水 襲擊民選議員。
0714 沙田 總督察鄭柏林對被捕人士施以酷刑，拗斷手腕。
0714 沙田 警員非法新城市廣場濫捕市民，拘捕時更插眼。
0714 旺角 重演暗角打鑊。
0721 上環 天橋上無警告下開槍意圖謀殺異見者。
0721 上環 被發現開始用過期山埃催淚煙，意圖慢性毒殺市民。
0721 元朗 完美演譯警黑合作，警署門外求助落閘、999報案中心:驚就返屋企、公然向傳媒講大話：無見到白衣人有武器。
0727 元朗 射催淚煙入老人院。
0727 元朗 無視揸鐵通白衫鄉黑。
0727 元朗 西鐵站女速龍加料警棍毆打市民。
0728 上環 濫捕街坊、救護，44人被控暴動，拘捕後更以酷刑對待：停車埸等三十個鐘，唔比見律師。
0728 上環 將燃燒緊嘅催淚彈掟向記者
0731 葵芳 光頭警用雷明燈槍指向市民，扣下板機準備開槍射殺市民。

0801 火碳、天水圍 無故拘捕物資站，在無搜查令下入屋搜查，後指藏有攻擊性武器。
0803 旺角 失控速龍隊襲擊，用膳後在餐廳外市民後逃去。
0803 黃大仙 向無任何裝備嘅街坊放催淚煙。
0803 黃大仙 警察宿舍內有住戶向路上街坊掟炮仗、玻璃樽落樓，其後再開記招屈係街坊掟。
0804 將軍澳 公園內無故襲擊散步街坊致頭破血流。
0804 西環 民居旁狂放催淚煙，多名街坊受害，包括嬰兒、百歲老人。
0804 觀塘 觀塘警署內在高處開槍射擊途人。
0805 天水圍 13小妹妹買書經過無故被捕。
0805 天水圍 女義士聲援時被三名男警拘捕，期間全程走光示眾，與家人失聯30小時。
0805 北角 再上次演警黑合作，三個鐘無警察狀態任由福獨分子攻擊香港人。
0805 荃灣 議員一早報案有黑幫將會斬示威者，但完全無視，引致義士手腳被斬。
0805 深水埗 開槍擊暈記者後阻礙救援，再用棍扑記者繼以帶走。
0806 浸大會長購買觀星筆時無故被休班警叉頸、恐嚇再拘捕。
0807 記者會上做所謂「實驗」意圖抹黑做假。
0810 大圍 射催淚煙入屋邨內。
0810 尖沙咀 無故拘捕女途人，期間騎係少女身上，極其猥褻侮辱。
0810 尖沙咀 腳踢記者。
0811 尖沙咀 警員自己仆街受傷後扮比燃燒彈燒傷，意圖抹黑。
0811 尖沙咀 射爆女救護義士左眼再推卸責任屈彈珠所傷。
0811 銅鑼灣 假扮前線示威者拘捕義士，記者追問時惡言相向。
0811 銅鑼灣 制服示威者後，用力施壓致甩牙迫令道歉。
0811 銅鑼灣 拘捕後放竹入袋，圖插贓嫁禍，男義士被捕時身體正常，其後被打致腦岀血昏迷。
0811 北角 福獨分子襲擊記者旁邊大量防暴視若無睹，無拘捕任何一人。
0811 太古 太古站內推示威人士落電梯，更近距離行刑式掃射。
0811 葵芳 葵芳站內放催淚煙。
0811 金鐘 20樓射催淚彈，意圖謀殺。
0811 新屋嶺 對被捕義士拖以酷刑、恐嚇，三十幾個骨折，阻止律師前往。
0813 機場 警員突然失控推倒少女，義士救人時更扙槍意圖謀殺。
0813 太和邨 屈街坊阻礙救援。
0814 深水埗 街坊燒街衣防暴突然推進，向無人嘅街道狂放催淚煙，引致大量街坊受害，其後無數流浪貓狗死亡。
0817 旺角 鬧市中向天橋開槍。
0820 將軍澳 刻意放走刀手，從中國大陸回港先自首。
0820 爆岀北區醫院酷刑虐待老人家。
0820 青衣 疑水炮車漏顏色水，多車中招滿地藍。
0821 元朗 和平集會突然清埸棍打市民。
0824 九龍灣 拖行聾啞義士期間多次腳踢。
0824 九龍灣 再次開槍射眼。
0824 九龍灣 德福內放催淚煙及開槍惹居民不滿，其後咒罵街坊乞衣、垃圾、社會敗類。
0825 荃灣 公然揸的士運武器比黑幫襲擊市民。
0825 荃灣 義士遭黑幫襲擊，自衛時警察卻幫老黑一同攻擊義士。
0825 大窩口 地鐵站外有居民想返屋企卻被推落樓梯後再拘捕。
0825 有傳教士舉起雙手跪地乞求警察克制卻被一腳踢開。

成萬人一齊行，佢夠薑就開坦克碌過嚟囉

係黑衫又帶口罩自然係手足架啦
咁夠人咪黎料囉
唔夠人咪跟下人地行

我真係唔信佢敢封隧道

甘咪提早lo, 早啲起身啦香港人

過唔到海咪尖咀囉

其實停地鐵同助攻有咩分別

推開防火門行路軌 比$5000

全港無交通工具聽日。
多謝政府曲線撐罷巿.

停埋重好，十八區開花大助攻我要搵大J你封我路即係想我游過去啫

行西隧，夠近。

吓
會唔會變左直接喺碼頭同隧道開波架

如果無黨鐵就遍開花啦

個邊住一晚？

今晚過左海聽日咪唔洗

渡海泳

會唔僧有航拍機影到幾十萬排隊搭船過海架.

私人機機

早啲出門口，帶夠散紙，見招拆招

欣澳 > 愉景灣 > 中環

咁又係，都係行街啫，咁去廣東道shopping

［有晒分析數據］文宣做錯曬方向！！！ 有興趣落區嘅請入黎睇

搭巴士

Bus

重要搞佢地鐵站
逼佢封

咁港島本身都一堆人住

咁我聽日可以罷工

狗屋有難

「終極絕招」全新連儂場2.0，藍絲廢老秒速變黃！！！！！！

唔過海仲好啦

——————————————————

毋忘所有義士之付出、612、721、805、811、824、825
打狗！救人！
無分和勇 團結抗暴
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

企滿維港兩岸 我地等睇幻彩FING啷啷 所以早D去霸位

諗起都覺得正 好多光柱

會唔會由尖沙嘴排到返觀塘 兩條隊駁得埋

渡海小輪渡海小輪

on9 淨係守係兩邊入口咪得

直升機啦屌

本身住港島

如果每個地鐵站出入口擺一班防暴，各區警署又被圍
佢一定唔夠警力

行海底隧道囉

轉場彌敦道
港島仍然繼續

包抄只有等死

儲夠人一齊行隧道過去?

行紅隧、西隧、東隧

真呀 尖沙咀咁多同包
熱烈歡迎佢地好正常

好正

中環係另一個春袋。如果中環封站，遊客去唔到中環，封路影響ifc, landmark, 老蘭無生意 香港會果d many stake in HK 食唔到飯

Elgrand 七人車出動

咁撚樣
佢咁樣香港人系唔會驚嫁

準備上演舒特拉的名單（HK2019版）

真係想知係咪會封島

五大訴求 缺一不可
光復香港!時代革命!

咁未大家都塞隧道口囉

渡海泳！

唔好散播恐慌！！！

想睇政府主動做野 睇佢諗到啲咩橋

行路都到啦
唔好同我爭牛騎呀

唔過海咪去海港城旺角消費振興經濟囉

狗鐵禁制令完左

連登仔個個都徒手游出公海

我預咗要搭船，會早少少出門口

聽日打機一定要出魔法 ， 最好有敵人死

早些到港島，最好中午12時前。

尖沙咀囉

變相18區遍地開花

麻煩唔熟果頭嘅巴絲背熟地圖先

西隧同小輪都係私人公司，唔似黨鐵咁
政府無權話停就停

如果政府真係強行徵用私人財產既話
即係實際上實行左緊急法

係18區流水式集會……

啱，兩邊手足要守住

咪tst 囉

預左

過左海果d咪海味街行街
過唔到海果d咪西九一日遊

遍地開花囉

去唔到港島，咪係九龍新界唔同區搞

年年渣打馬拉松都行西隧㗎啦⋯⋯有咩問題？

而家啲酒店咁平
即刻BOOK間而家去過夜

去唔到就提早去機場囉

■831遊行頂置■求大家出黎同全民防具

借位，不屈服，不妥協，831約定各位手足，誓要衝破300萬人

好似dunkirk咁 所有民用船都用黎載人過海

聽日禮拜六大家撚把人要返工block中環地鐵？

青衣/荃灣/葵芳 > 珀麗灣 > 中環